<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Python Malaga</title>
    <link>https://python-malaga.github.io/</link>
    <description>Recent content on Python Malaga</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jun 2020 12:45:14 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://python-malaga.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Asociación</title>
      <link>https://python-malaga.github.io/asociacion/python-malaga/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jun 2020 12:45:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://python-malaga.github.io/asociacion/python-malaga/</guid>
      <description>Asociación La asociación Python Málaga se ha creado con el propósito de servir como punto de encuentro a aquellos interesados en el lenguage de programación Python y sus aplicaciones.
Si quieres apoyar nuestra labor para que podamos abordar proyectos más ambiciosos, ponte en contacto con nosotros.
Estamos deseando escuchar vuestras propuestas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Código de Conducta</title>
      <link>https://python-malaga.github.io/coc/codigo-conducta/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jun 2020 12:45:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://python-malaga.github.io/coc/codigo-conducta/</guid>
      <description>Código de Conducta   Todos los asistentes y participantes en los eventos de python malága deberán acatar el presente código de conducta
  Se entiende por acoso todo comentario ofensivo alusivo al sexo, preferencias sexuales, discapacidades, aspecto físico, etnias y religiones; toda pornografía en espacios públicos; toda intimidación deliberada, acecho o persecución; todo acoso mediante fotografías o grabaciones; toda interrupción constante de charlas u otras actividades; todo contacto físico inapropiado y toda propuesta sexual no deseada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empresas</title>
      <link>https://python-malaga.github.io/empresas/empresas/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jun 2020 12:45:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://python-malaga.github.io/empresas/empresas/</guid>
      <description>Empresas Python Friendly Empresas de la provincia de Málaga que usan Python para el desarrollo de sus productos y que son colaboradoras de Python Málaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Python málaga primer evento 2020</title>
      <link>https://python-malaga.github.io/post/meetup-marzo-2020/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 12:45:14 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://python-malaga.github.io/post/meetup-marzo-2020/</guid>
      <description>Meetup marzo 2020 El evento se celebrara en Málaga el 4 de Marzo en las instalaciones de The Living Room Coworking.
Agenda: Introducción al testeo con mocks Explicaremos brevemente como poder testear nuestro código python con mocks para no depender de nadie a la hora de probar nuestro código.
Python Features 3.5++ Donde daremos un repaso a las funcionalidades y características del lenguaje introducidas desde la versión 3.5 por Jose Alberto Torres (Duración 15-20 minutos)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>